痴線，啲人做gym可唔可以唔好係咁發出性愛嘅叫聲?

好撚尷

喔殊

搞到我扯曬

幾得意

跑步都喘氣啦，好難唔出聲

有次個女仔係到叫

對唔住囉

笑撚左

喵喵

真心個啊伯叫到成間gym啲人都望住

gay

sor囉，射嗰陣好難唔出性愛聲